20200404 我愛中島健人

2020春季日劇
《未満警察ミッドナイトランナー》
於4月11日放送第一話
由中島健人同平野紫耀共同主演

▼番組HP

▼公式ツイッター

▼公式インスタグラム

記得買爆Galbo拎File

我愛kenty

Kenty love me forever 😛😛😛